V NN AA NN hodně svatkrozeniný . 
Proč NN , a ne AA NN ? 
Protože ten NN VB VB jak VB ja . 
Na tom NN moji NN , kterě VB Vp ja . 
Na NN své NN Taky ten NN VB hodně NN . 
Od NN . 
Pak VB do NN nebo v NN . 
Pak ješte se VB , a taky VB dál do NN . 
Moji NN vždický v mé NN VB " AA NN , když VB Vf něco AA " 
